雖然左膠係7，但他們要坐監都可以話佢地

d人係唔係傻撚左，政治私怨上腦

求仁得仁姐

泛民無話同本土和解喎，咁快釋出善意？

牠們